有無手足係街見到人妻會諗淫野

諗起佢地係屋企俾佢地老公屌果時既淫樣好似捉佢地返屋企大大力屌爆佢地

冇

你呢啲係諗起人老公

咁你見到伯母會點

毒撚真可怕

毒又得罪你咩

對d事業型人妻好有性趣
好想佢地用對高爭鞋踩我賓周仔

係 岩岩見到個超正人妻 扯撚到行一行

佢老公就幸福一返到屋企 著住套suit開波

屌得多 龍肉都無味啦

換妻囉

你唔比人地死魚
拎撚多幻想

上面成班毒撚ff 食飽飯訓教喇

收皮啦笠水狗

有講錯咩

講緊偽文青摸西先?

佢唔同
佢迷g

兩個都無錯

對黑絲